#我是护旗手 你地班國賊唔好再dum國旗落海！

你地班暴徒做咩成日拆咗支國旗dum落海？知唔知咁樣會污染環境同好唔尊重國家？

我強烈要求你地學識愛國，去到邊都攬住支旗！偷國旗可恥，但浪費支旗仲可恥！每個星期進行舞旗巡遊咪唔會搞到煙霧瀰漫囉。年輕人要用腦先得㗎！

《國旗及國徽條例》
7. 保護國旗、國徽
任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱國旗或國徽，即屬犯罪，一經定罪，可處第5級罰款及監禁3年。

負評前，請仔細閱讀

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

拎黎抆屎做地布